We connected anime

我們該做的..
是不讓任何人白白犧牲...
為了拯救萬倍的生命的未來...

只有完成這場戰鬥...

光復光港..時代革命!
Never forget never forgive!

但男豬有大波精靈屌喎

正啵..不過呢套我其實無咁留意

貼錯左一張

connect完之後話無咁留意

齊齊connect

推

真係唔係今時今日先connect
根本好撚多動漫都真係拎政治做主題 唔理係明喻定暗喻好
最家傳戶曉既gundam其實我覺得都係拎機械人黎做包裝既政治片

其實係我地被connect
動畫對自由的啟蒙有深厚影響

大把動漫有政治理念啦
e.g.巨人

係呀...只係鼓勵下大家

JOJO

做乜負皮我

追緊
但人地有最強科技,醫療,經濟,記者,武力
同埋有領導能力政治家

依套個劍豪根本亂黎

呢套叫咩名?

新番黎
但好垃圾

我覺得圖書果套好d

都係咁岩cap對白....
超人高中生們即便在異世界也能從容生存